呀何妖何妖我有嘢問 點解取消賽事咁搵笨

何妖家人又死左喇 何家山墳又起左喇
睇掌睇掌睇相 急急如律令
粉腸撚樣吹漲 祝福佢冚家拎

*****************************************

何妖何妖我想知 二班頭場好低B
一啲都唔白癡 跑頭場走快啲

呀何妖何妖我有嘢問 點解取消賽事咁搵笨
天祿有敵人 攬炒唔洗頭痕

何妖何妖你咪咁癲 鄉黑條數你找左先
我係都唔還錢 最多打到我升天

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

求接力

唔錯 有潛力

一齊接力

留名

以前既連登返黎啦

小弟不才，只能幫推

推！唔錯

CY 人不好 最啱去死老母

一見到標題就已經唱咗出嚟

為廣大馬迷着想
寫信給馬會董事局做嘢

推

push

一齊填

<<警嫂擁有淫邪的軀殼>>
改 Beyond 光復歲月
丹尼士柏金版本

警嫂擁有淫邪的軀殼 (丹尼士柏金原唱版)
作曲：黃家駒
改詞：連登仔
編曲：Beyond

槍聲響起OT的信號
在他春袋裡 彷彿帶點唏噓

警嫂身份給她的意義
在家濕又癢 衰佬又要 O.....T.....

淫賤的她讚我大碌砲
求我將碌嘢探入裙下

警嫂擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

身體經過無窮的抽插
任你綁起佢亂嚟 係人就能食到
--
警嫂不拘賓州的軟硬
在這西穴裏......3P慰解空虛

槍聲響起OT的信號
在他春袋裡 彷彿帶點唏噓

淫賤的她讚我大碌砲
求我將碌嘢探入裙下

警嫂擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

身體經過無窮的抽插
任你綁起佢亂嚟 係人就能食到
係人就能食到

屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌~

警嫂擁有淫邪的軀殼～